如果俾你返到20年前，向過去嘅你講5個字，你會講乜？

all in買騰訊！

TESLA!

btc

買1137

4、7、10、22、34

Bitcoin

你講左9個字

No worries, keep going

ALL IN係2個字

唔好游咁快

唔好出世

唔好信大陸